今日有個女同事話我似車銀優，佢係咪對我有意思？

佢想點

冇圖點比較？

車銀優係假名嚟

話你個人好虛偽

想俾你屌...

冇圖冇真相

個女同事肥妹黎

應該係想幫你含

你講你定佢

唔知車銀優係邊個
YAHOO 搵到話佢百人斬冇戴罩
我諗你個同事想試下同你唔戴罩，
如果佢係肥婆你試下坐佢隔離搵D野塞住佢個窿，睇下滿唔滿足到佢
如果佢唔出聲，即係唔夠喉，你叫佢企一企起身先，推佢落左枱度，
之後既野你識架啦,唔駛教喇掛？